To 有份打游擊嘅巴絲們

辛苦你哋了⋯

肩未走？

啱啱返到屋企⋯

無事吖嘛今晚太少人了

返到去未訓到

我懷疑有好多鬼 2359前有條友講幾句 走咗最少100人
之後打緊游擊戰嗰陣 又有好多人縮沙上咗天橋
最後畀速龍PTU分散晒我哋 失敗咗⋯

說好的⋯ 不散⋯

係 好唔開心⋯

太少人喇最後，五百都唔知有冇狗仲多過人

係⋯
告士打道約100人
起碼有200人縮沙上晒天橋
最後有好多喺啲角道街度畀打倒了⋯

呢批係勇士⋯

d速龍一鳩野衝上天橋就衝散曬我地

無辦法 喺大馬路又被前後包

簡啲講 人小

103萬人 好多人喺8 9點已經散

做到唔湯唔水
拉哂佢地

比番朝早遊行嘅十份一人數啲狗都收得皮

不捉鬼

民陣on99

岩岩人太少 凝聚 唔返
雖然 唔想咁講 但真心有 鬼
告士打道走入內街時 有個啊叔叫人行另一邊 但明明大隊係對面街
大家辛苦了

橋上面班人真係睇戲多，同埋未準備博咁盡

辛苦肩了 ]